天條預測真係頂癮

有時2100望住
九點有雨（咁落緊啦）
話十點多雲
十一點多雲
十二點多雲
等等
好啦到十點仲落緊
睇返天氣app
十點有雨
十一點多雲
十二點多雲
............
到十一點仲落緊
個app就話
十一點有雨
十二點多雲
一點多雲
咁我使乜睇你
咁你啲預測有乜春用？
叫實時報告啦 但實時報告我又使乜睇

未來一小時是關鍵

你係邊到睇

iPhone 個天氣